係咪無一個女仔接受到同奶奶一齊住?

如題，係咪每個奶奶同新抱一住埋一齊就會磨擦不斷?

係 一山不能藏二虎

婆媳糾紛係永遠都會有

有冇過來人講下有幾難搞?

本身正正常常，但可以無啦啦好重火藥味 完全唔知觸發點喺邊 嚟m咁，話嚟就嚟

你老婆會日日諗住「屌你老母幾時死呀 日日係到阻頭阻世 呀吱呀咗。。死老野！」

係
好閪煩

會好多爭執。而且你要知道，叫你老公兩個揀其一，佢一定會揀佢啊媽，你一定係輸家

一來相見好同住難
但對我嚟講都唔大問題 我好就得人
主要都係想有返啲私人空間
如果奶奶係已退休長期喺屋企
同另一半二人世界機會咪好少
想攬下錫下痴住佢都要避忌下費事尷尬
啪啪啪想大聲啲叫都唔好意思

你間屋夠大應該無所謂 ... 前提你要有間House